// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "des cambrioleurs sont entrés dans l'appartement de Vineetha.?",
    answer: "La semaine dernière",
    options: [
      "La semaine dernière",
      "Le mois dernier",
      "L'année dernière",
      "le dernier jour"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "............pleure sans cesse.?",
    answer: "Vineetha",
    options: [
      "Shyamala",
      "Vineetha",
      "Sangeetha",
      "Kumar"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: ".se présente sur la scène de l'accident",
    answer: "Un gendarme",
    options: [
      "Un gendarme",
      "Un agent d'assurance",
      "Un vieux homme",
      "Un médecin"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Selon le témoin, C'est la faute du.........qui a fait l'accident?",
    answer: "Chauffeur",
    options: [
      "Chauffeur",
      "gendarme ",
      "piéton ",
      "mécanicien"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Ce jeune homme a grillé le feu ..............?",
    answer: "rouge",
    options: [
      "Vert",
      "rouge",
      "jaune",
      "gris"
    ]
  },

   {
    numb: 6,
    question: "mange en lisant les messages sur son portable.?",
    answer: "Vidya",
    options: [
      "Sanjay",
      "Vidya",
      "le fils",
      "a belle – fille"
    ]
  },

    {
    numb: 7,
    question: "On doit être plus prudent en ..............?",
    answer: "Marchant",
    options: [
      "Marchant",
      "jouant ",
      "mangeant",
      "courant"
    ]
  },

 {
    numb: 8,
    question: "Ce sont............qui gâtent les enfants.?",
    answer: "les parents",
    options: [
      "les grands-parents",
      "les parents",
      "les amis",
      "les cousins"
    ]
  },

 {
    numb: 9,
    question: "Elle a beaucoup .............?",
    answer: "voyagé",
    options: [
      "voyager",
      "voyagé",
      "voyagée",
      "voyage"
    ]
  },


 {
    numb: 10,
    question: "Il n'y a plus............ gâteau.?",
    answer: "de",
    options: [
      "du",
      "de",
      "de la",
      "des"
    ]
  },

 {
    numb: 11,
    question: "couleur voulez-vous essayer ?",
    answer: "Quelle",
    options: [
      "Quel",
      "Quels ",
      "Quelle",
      "Quelles"
    ]
  },

 {
    numb: 12,
    question: "Saritha achète beaucoup ............romans français?.",
    answer: "de",
    options: [
      "de",
      "du ",
      "de la",
      "des"
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];